{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_046267",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=11987&adcno=1&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "대구 브라운도트 호텔-혁신도시점"
    },
    "text": "駐車場情報:駐車場には電気自動車充電器が3台設置されており、計36台の駐車施設があります。 周辺情報:周辺には慶尚北道地方兵務庁まで4.3km、車両では8分の距離に位置しており、中央教育研修院までは4.3km、車両では8分の距離、安心駅までは5km、車両では9分の距離です。 また、ユルハ都市先端産業団地までは4.5km、車では0分、大邱国際空港までは8.7km、車では9分の距離です。 加えて東大邱駅複合乗り換えセンターまでは9.7km、車では9分の距離、大邱駅までは2.9km、車では32分の距離です。 客室の内部施設:プレミアムスイートツイン客室にはスタイラーが完備されており、スイートSPA客室にはスタイラーとジェットスパがあります。 また、プールビラPARTY客室にはプールもあります。 全ての客室は禁煙で、Wi-Fiの利用が可能であり、連泊も可能です。 共通の内部施設: 客室内には電気ケトル、食卓および机、TV、ウォッシュレット、ヘアアイロンが備えられています。 また、朝食が提供され、客室内にはヘアドライヤーも完備されています。 フロントおよびその他の施設:ご宿泊中においしい朝食を無料でご提供し、利用可能な時間は07~09時でイベント利用時間です。 追加案内: 追加人数がいる場合、追加料金は当日現地にて決済する必要があります。 また、プールビラPARTY客室でプールのぬるま湯を使用する場合、追加料金として50000ウォンが発生します。 ぬるま湯の使用をご希望の場合は事前にホテルにお問い合わせください。夏期の6月から8月まではぬるま湯の使用はできません。",
    "QA": [
        {
            "question": "駐車場には何台の電気自動車充電器がありますか？",
            "answer": "駐車場には3台の電気自動車充電器が設置されています。"
        },
        {
            "question": "駐車場には何台の駐車施設がありますか？",
            "answer": "駐車場には計36台の駐車施設があります。"
        },
        {
            "question": "慶尚北道地方兵務庁までの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "慶尚北道地方兵務庁までの距離は車両で8分、約4.3kmです。"
        },
        {
            "question": "中央教育研修院までの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "中央教育研修院までの距離は車両で8分、約4.3kmです。"
        },
        {
            "question": "安心駅までの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "安心駅までの距離は車両で9分、約5kmです。"
        },
        {
            "question": "ユルハ都市先端産業団地までの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "ユルハ都市先端産業団地までの距離は車で0分、約4.5kmです。"
        },
        {
            "question": "大邱国際空港までの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "大邱国際空港までの距離は車両で9分、約8.7kmです。"
        },
        {
            "question": "東大邱駅複合乗り換えセンターまでの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "東大邱駅複合乗り換えセンターまでの距離は車両で9分、約9.7kmです。"
        },
        {
            "question": "大邱駅までの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "大邱駅までの距離は車両で32分、約2.9kmです。"
        },
        {
            "question": "プレミアムスイートツイン客室にはどんな施設がありますか？",
            "answer": "プレミアムスイートツイン客室にはスタイラーが完備されています。"
        },
        {
            "question": "スイートSPA客室にはどんな施設がありますか？",
            "answer": "スイートSPA客室にはスタイラーとジェットスパがあります。"
        },
        {
            "question": "プールビラPARTY客室にはどんな施設がありますか？",
            "answer": "プールビラPARTY客室にはプールもあります。"
        },
        {
            "question": "全ての客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、全ての客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "Wi-Fiの利用は可能ですか？",
            "answer": "はい、Wi-Fiの利用は可能です。"
        },
        {
            "question": "連泊は可能ですか？",
            "answer": "はい、連泊は可能です。"
        },
        {
            "question": "客室にはどんな施設が備えられていますか？",
            "answer": "客室には電気ケトル、食卓および机、TV、ウォッシュレット、ヘアアイロンが備えられています。"
        },
        {
            "question": "朝食は提供されますか？",
            "answer": "はい、朝食が提供されます。"
        },
        {
            "question": "ヘアドライヤーはありますか？",
            "answer": "はい、客室にはヘアドライヤーが完備されています。"
        },
        {
            "question": "宿泊中に朝食は無料ですか？",
            "answer": "はい、ご宿泊中においしい朝食を無料でご提供しています。"
        },
        {
            "question": "追加人数がいる場合、追加料金はいつ決済する必要がありますか？",
            "answer": "追加人数がいる場合、追加料金は当日現地にて決済する必要があります。"
        },
        {
            "question": "プールビラPARTY客室でプールのぬるま湯を使用する場合、追加料金はいくらですか？",
            "answer": "プールビラPARTY客室でプールのぬるま湯を使用する場合、追加料金として50000ウォンが発生します。"
        },
        {
            "question": "ぬるま湯の使用を希望する場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "ぬるま湯の使用をご希望の場合は事前にホテルにお問い合わせください。"
        },
        {
            "question": "ぬるま湯の使用はいつからいつまでできますか？",
            "answer": "夏期の6月から8月まではぬるま湯の使用はできません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 504,
        "QA": 814
    }
}